鄧炳強 落台！鄧炳強 落台！

行動指令完全失當！
警方整夜圍堵理大，阻礙及拖延傷者被救援

需要為強行攻入理大，一夜間上演香港版8964負全責！

鄧炳強必須落台！！！

鄧炳強落台！！！

條友唔似盧偉聰，手段應該會更強硬更仆街，場仗會更難打

講就易 林鄭都未撚落啦 幾時論到岩岩上任就即落

特區政府邊會咁易落台

。。。講夠未
一人肯做多步已經唔同左
你地有邊次講完有做

我睇到係佢好成功wor 完全做到共產黨要佢做嘅嘢
依D"人才"唔幫全球最邪惡政權做嘢邊個幫